鄭若驊指香港金融及法律架構完善 地位絕不可被取代

律政司司長鄭若驊在網誌表示，香港擁有完善的金融和法律架構、商機無限和優秀的專業人才，地位絕不可被取代。

呢個世界有咩係絕對

感謝提供笑話

中國絕對世界頂級

Ok

後生幾好J

唔係得把口話係就係
望吓人哋用行動去證明

呢條肥婆係咪想同華春瑩搶食？

原來佢覺得自己有公信力

低稅率及簡單稅制？？？？？？？？？？
波叔改wor

有咩好得過上海？

無限支那人才

我覺佢曲線取笑上海、深圳嘅金融及法律架構不完善

有辱國體

成撚日講大話

差d以為佢讀金融

但係唔認人地本PASSPORT

2007嗰張係咪p㗎

當然

9Up無限

人治社會，有乜咁完善？

笑撚死人咩肥婆

人大釋左幾多次法呀

依家立法會又比你鳩改

呢d 朝令夕改既垃圾地方, 邊個夠膽信你